青山界兩大小丑：劉馬車&陳怡

幾有夫妻相
珠聯璧合
幾時會結婚？

吹歸英風加強國際壓力，引起國際關注

chan yi who

肥臭閪

三毛黎
第一張圖嗰個

ok...

btw gchi 左c

陳怡靠屌耶撚上位 話自己身邊有耶撚叫雞 所以全部耶撚都係仆街
去人地屋企住 人地招呼得佢唔好 所以全部耶撚都係痴痴地
完全冇point D邏輯錯撚哂 仲有人睇佢
前果排仲屌自己D FANS要收錢先可以同佢講野 痴撚線
唔好幫呢D八婆上位 冇意思 無視佢就得

最on9係以前啲連登仔同好多港女都話佢講野有point

其實我幾多謝香港有劉馬車，冇左佢邊有咁多好笑野苦中作樂都好

陳怡真係癲癲得得咁 真心覺得佢精神有少少問題
又憎呢樣憎嗰樣 又成日覺得啲男人好垂涎佢副身軀咁

以前就好笑
而家就真係不了

最好笑佢話鬼佬鍾意佢
唔係肥鬼佬就鍾意㗎

低級趣味

劉馬車 的愛國心聲，幫佢話俾13億同胞知道。

我都好後悔之前有睇陳怡

一早都覺得佢痴線
成日喺度分化男女關係

佢宜家淨係好似d冇受過教育嘅師奶咁講埋d咩

邊個老公出去滾 淨係識講是非 無d學識水平

d片又無input 一唔係讀comment就讀人地文 播人地片

最痴線係佢屌反中 又無知又零邏輯

話咩示威ok 不過返深圳示威 唔好喺香港

香港嘅事關深圳q事？唔知香港有集會自由？仲有乜大陸有得遊行㗎咩？

條友肯撚定條條例改左咩都唔知 淨係識講埋d三姑六婆嘢